當五毫硬幣冇用要揼嘅時候, 就知道通脹有幾勁

美金跌到仆街
利申: 全副身家都係美金, 港紙都算美金

天星小輪，電車

買人仔囉